FYP徵人幫手

小弟今年year4要做fyp research
想搵人去hku做一啲小實驗掟下飛鏢
大約需時15-20分鐘
因為sample size大所以想喺度睇下有冇人幫到手
我唔係咩有錢人 淨係可以薄酬一餐lunch
如果大家有興趣知多啲詳情 可以加

麻煩晒

咁撚遠

我都知遠 所以睇下有冇有緣人

Lunch?你男定女

其實係俾現金 40蚊

冇資助又唔係有錢人 最多出到咁多

幫你唔到，太遠唯有推 post

個過程係點？
如果簡單的話可以問鏢舖畀唔畀你做實驗

你個名 ？

其實係要用faculty一啲儀器所以一定要喺hku做 唔可以帶出去

作data 啦 邊有人真係做